［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

另外
依家塗污埋二戰紀念堂
侵侵轉載既留言俾twitter del

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

推，

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

推

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

嘩...

中國強大了

屌post上連登無用，直接send去美國移民局啦

push

琴日我話中共煽動 俾成班兒登仔屈毛

推啊

咁大單要散出去喎

agger 有圖一定搵到佢
煽動搶野無人會放過佢

Push

準備遞解出境

英文叻既幫手譯上twitter 啦

呢單嘢一定要煲大佢啦

一早講過中國係背後幕後黑手！

支共盤棋俾你搞彎

推呀

【抵制TVB任務】獅王既NONIO漱口水

推比 NBA手足 同 所羅門魚

我都係 仲問我咁同藍絲既邏輯有乜分別

屌仲咁天真 共匪一向大大聲屈人果樣野就係佢經常做既野

可能屈毛個班先真係五毛

手

直頭send email幫手清算佢就啱

移民局? 佢既行為係FBI 或者國土安全局LV. 啦

跪求英文版本
anyway,
示威同反種族歧視係好，但掠奪（looting）就不能接受

做野做野 邊個位可以report

up

呢個網得唔得？

嘩

推上去比契爺睇

得, 佢有辦法巢返條柒頭出黎.

煽動就唔一定係收錢嘅
資訊戰打咁耐都唔知咩事

幫手推推

交比侵，仗都有得打

連登仔想搵d野娛樂下

逐個小粉紅留學生hate speech on9野cap低

等佢地回歸祖國唱紅歌 接受國家偉大教育

推中共有心搞亂美國

推到佢坐監

間諜

其實如果你琴日有證據先咁講件事就唔同左，
當你冇證據就話中共煽動就真係藍絲思維

有冇英文好既巴打，幫手send d野去美國移民局同send上twitter！

Push for sure

留名

咁黑警國安一日丟人落街 831打死人都無證據架
大佬 呢個世界唔係咁簡單架

依個一定要推推推
中共想美國火燒後欄

同嗰條噴尖沙咀鐘樓嘅 義士 有咩分別
回力鏢中到應一應 連登仔做咩嗰時唔譴責

投訴師做野 send比美國政府

嘩死仆街

正正唔係咁簡單先要factcheck
831 呢個論點都有消防報料話有幾個傷者消失左作為證據，仲有大把證據而唔係陰謀論。
點解你口up人地就要信你？
自己本身9up個論點又唔比證據，到後尾一日有證據支持到你論點，就屌人地當初唔信你？

已經係Twitter 上面tweet左Trump,Solomon,Pompeo

無d警覺性就認啦 衰左就係度9up

On9, 中共當初夠話我地反送中係港獨，
但事實上唔係。
但到呢個階段好多人因為對中國心灰意冷都開始撐港獨，
唔通當初中共講既論點就係岩？

你呢類人就係典型藍絲思維，講個論點出黎又冇證據又冇論證推斷，又要屌9人唔信你

陳彥林夠有老母出鏡同cctv做證據啦
你又信唔信呀？
你陰毛論就係獨立思考 人地就係毛

我信呀

*講錯，以為你講彥林阿媽條屍

我信彥林係比公安殺死

正正因為tvb 提供左「證據」令人可以反駁佢

時間線準到無得再準
antifa背後黑手一定有中共推波助瀾

哩張假圖嚟

Peter

Up

推一推先

呢頭未講完又有人未factcheck 就post上網，
我地如果連冷靜分析件事同factcheck 既能力都冇，
國際線注定輸

Fake

痴撚線

Sd比鎖羅門

#obamagate

diu

早就應該全面驅逐中国學者學生旅客，全世界都應該對中共鎖国，佢咁勁自己玩飽佢

呢啲咪暴徒囉 快啲比啲小粉紅睇下

JusticeForGeorge MoneyForYuen?

呢個一定要推
Nsml

中共真係賊來

當侵傻架咩
手下有fbi 要連燈仔俾風佢

大大隻共諜寫係額頭度

舉報啦屌 原來有支共間諜混入

Cls

超限戰。

佢知道64坦克車屠城！

判返一百幾十年先講

原來係小粉紅暴動

共匪

嗰個好多人有話喎我記得

嘩嘩嘩 精彩喇

周圍去其他po宣傳自己個po呢個行為好撚柒

連登仔:美國looting手足

有冇英文tweet先
或者將佢翻譯，然後比民主黨民主黨民主黨（講3次）嘅議員睇
（比共和黨你只係激化緊件事）
（而且有potential去搶掠嘅人都唔會fol共和黨，而係fol民主黨）

喺地鐵未完全係黨鐵前 遊行完趕尾班車都照俾錢
係咪香港人太弱太傻

我記得單嘢係啲小粉紅做

巴打你講既野係岩既

但搵到証據果日 可能已經太遲

獨裁政權係要瓦解先會揭露到佢地最邪惡既一面

已經報左Seattle police, Washington police, FBI, USCIS

證據FBI自然會搵, 咁撚樣都唔係fact?

呢單唔夠料做佢，微信上面link up唔到facebook身份。

你琴日無講錯都改變唔到我block左你呢個事實
Block得以前實係做過五毛ac

收鳩皮啦 block左又撳開黎覆

求link

Pin this pls

唔係好記得！即係閘機神咗 手足俾番錢？

應該係CIA or FBI

應該係7月1嗰次，太多人走

點樣比到美國移民局知

[行動POST]615全民放假悼念日

香港人唔係軟弱，只係做應做嘅事

秒撚左#80個傻閪

咩事呀 人哋示威就話人外國勢力？
香港收錢個班情何以堪呀 ！！

當我地唔factcheck (就算證實唔到，都要比足論據，其實上網搵論據唔會花你好多時間，搵下外國點報道，睇英文原文報導)，不斷discredit 左香港示威者論述，
我地點會撐到到尾？

Discredit 香港人正正就係扮黃五毛做緊既野

捉到唔洗出呢

推比侵睇

比solomon!!!

FBI 要清國內中共內鬼

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

雖然咁都未必可以攞到黎charge老共，但係留學生你等坐啦

唔洗坐返十幾年？？國土安全局介入就好睇囉

趕晒呢班撚樣番大陸。每趕一隻就換番一個香港人入去

網上資料未夠料做證據
但只要知道係佢做就大把cctv/其他方法追蹤到佢
仲要屋企成堆贓物
香港班狗都係咁樣嚟搵證據入手足
知道邊個做同邊度做就好多方法搜證

比呀所羅門搞搞依隻小粉紅啦

哇屌，賤六厘果然有樣睇!